其實宜家可唔可以買俄鋁？

我見d有d香港銀行只準沽唔準買
美國又話6月幾號後就唔比買
一通又話美藉客戶唔比持貨

究竟係點？ 有冇師兄解答下？
Thankss

只可以沽咁搵鬼買？

原本話五月添啦

陀地券行仲買到。

升升升

已入3轉